屌你老母,拍拖都無3個月,女朋友飛左差唔多20日

痴撚線 勁撚掛住佢

所以呢 唔比人去旅行？

你邊撚隻字見到我話唔比呀 臭閪

正一濕鳩臭閪港女口吻,番去含撚啦你

我試過，因為要同屋企人去探親
真係勁掛住對方

BRO

仲要有時差
無時無刻都掛住佢
不過返嚟冇淡到